封關未

如果封哂所有關口包括機場
係咪代表香港無得進口食物？

手持午餐肉咪可以做x哥